跌咗嘢落隔離厠格如何拎番而不失霸氣

啱啱跌咗隻藍牙耳機碌咗落隔離厠格，佢遽番過黎比我，我接番但唔敢出聲，驚自爆

唔該都無句 早知幫你沖落廁所

遽你老母